{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569445?place[place_type]=GID&place[gid]=2569445&place[latitude]=34.7292059&place[longitude]=127.8673796772&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 더베이007 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。南海ザ·ベイ007ペンションです。 当ペンションへの連絡は010-3272-4001まで可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者の場合、保護者の同意を得てのみ入室でき、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 スパ/ジェットプールは自由時間で利用でき、無料です。 バーベキュー場は22:00まで利用可能で、利用料金は20000ウォンです。 メゾネットタイプや児童、幼児と一緒にいるときは安全に注意してください。 IPTV/Wi-Fiを通じてインターネットが利用でき、全客室で利用可能です。 プールは無料で、運営期間は7月から8月末までで、6月には金土日のみ運営されます。 入室から20:00まで利用可能で、水深は大人の胸までです。 ペンション内には20台の駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては四川ケーブルカー、ドイツ村、チャンソン大橋、ボリアム、タレンイ村、尚州海水浴場、南海サンサン羊牧場ヒノキの森があります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室情報は101は基準で2名、最大6名までです。 102は基準2名、最大6名です。 104は基準2名、最大6名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室には何か条件がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同意を得てのみ入室でき、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットプールの利用は無料ですか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールは自由時間で利用でき、無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は22:00まで利用可能で、利用料金は20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内でIPTV/Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを通じてインターネットが利用でき、全客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールは無料で、運営期間は7月から8月末までで、6月には金土日のみ運営されます。入室から20:00まで利用可能で、水深は大人の胸までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては四川ケーブルカー、ドイツ村、チャンソン大橋、ボリアム、タレンイ村、尚州海水浴場、南海サンサン羊牧場ヒノキの森があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "ペンション内には20台の駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室101の最大人数は何名までですか？",
            "answer": "客室101は基準で2名、最大6名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "客室102の最大人数は何名までですか？",
            "answer": "客室102は基準で2名、最大6名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "客室104の最大人数は何名までですか？",
            "answer": "客室104は基準で2名、最大6名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 599
    }
}